點睇連登仔成日覺得自己係主流？

係就係主流 不過係主流窮矮廢毒柒

點解你要開兩個同樣嘅post?